開AI課程係唔係呃政府資助？

AI,食得㗎？

咪又係上返computer science開既course

咁我不如入computer science

engine(broad-based) 收21-23分， AI 收28-30分

咁就水咗一班人入去讀，爽。.

邊間

讀到phd先講啦

識野

AI咪即係psycho果d野
唔係讀到上master/phd果d級數根本唔會真係入到行

咁又唔洗唸到咁誇張 ai develop 係亞洲地區有bachelor 畢業就得